建制方程式

不喜勿推

何妖中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事

大家發夢之餘，都可以聽下好歌，幫自己打打氣